麻煩咁多位手足貼新聞、消息時順手貼埋source

如題 麻煩晒

Lunchtime人手置頂

再推 麻煩晒手足

例子：

逾 400 名學者、社運人士及市民聯署去信美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi） ，促請國會盡快通過《香港人權與民主法案》。聯署信指，鑑於香港近日越發嚴重的危機，1992年通過的《香港政策法》必須適時更新，以賦予美國政府更大權力監察香港政府。聯署人中包括多家美國大學的學者，其中包括美國法學家戴大為（Michael C. Davis）、前哈佛大學法學院副院長孔傑榮（Jerome A. Cohen）、史丹福大學正式社會學教授 Larry Diamond、哥倫比亞大學政治系教授黎安友（Andrew Nathan）等知名美國學者。

聯署信指，中國在 1984 年《中英聯合聲明》中確立香港的獨特地位，並承諾香港享有高度自治，及「一國兩制」下的民主、法治及基本人權，但北京近年侵蝕香港的自治及法治，違背了主權移交時許下的莊嚴承諾，而事實已證明特區政府無法、及無意捍衛香港的高度自治。

聯署信談及，近年中國及特區政府對香港基本政策的侵害，令他們深感不安（deeply disturbed），包括北京在 2014 年頒布《一國兩制白皮書》、取消民選議員資格、爭取民主的示威者被重判、有政黨被取締等。聯署信指，沒有《基本法》所承諾的民主改革，政權對法治的持續侵害，不僅對香港人造成傷害，更對在港的美國人及美國企業造成壞影響。

聯署信提及，近月在香港發生的大型示威，港府選擇鎮壓而非回應市民訴求，中國及特區政府縱容甚至鼓勵警隊使用暴力，導致社區持續混亂。

聯署信指，1992 年通過的《香港政策法》，展示出美國對香港人權及民主的承諾，且在貿易、投資、金融及移民政策上，將香港視為與中國不同的獨立地區。但鑑於近年香港的危機，聯署信認為，美國政府需有選擇維持或終止香港獨特地位外的更多途徑去監察香港政府，聯署呼籲美國兩院通過現時提出的《香港人權與民主法案》，立法規定美國國務卿每年審視香港的自治狀況；要求美國商務部、財政部及國務院匯報，香港政府有否貫徹落實相關的美國進出口政策；賦權相關部門制裁打壓香港人權的官員；禁止因示威案件相關定罪，而拒絕港人的美國簽證申請等。

Source:

麻煩晒咁多位巴絲

人人做多步 fact check都慳番

人人貼source 你我有責

推唔起呀屌

推到老細食完飯番黎